今晚歐霸會唔會有人睇？？

冇英超球隊
利辛：睇

唔會 除非中度弱智

終於攞返個名

睇 除非唐氏

我唔係姓唐